香港人醒未？

求下你哋行動啦好冇？
知道好嬲
可唔可以做番啲野？

三罷、練大隻、練跑乜都好

香港人 係時候做野

要求馬上籌組臨時政府

香港人，諗下點樣贏